除左partyroom 同k房之外 仲有咩地方可以成班人玩通頂

如題

果班人之中有個女仔我追緊，想留個好d嘅印象比佢。
靠各位大神幫下個毒撚我

好人有好報

自推x20

1

2

3

4

酒店

臭格

其實係除夕岀黎慶祝

5

6

7

8

p 牌推唔到

認真:是但一條友屋企

9

推唔到照推！

太多人有成15個人 ， 前年去左k房，上年去左party room

去同手足開花

跟住勇武impress佢

海傍

遮打花園

燒嘢食

屯門公園